[
        {
            "questionText": "Какой зазор нужно устанавливать между декой и барабаном на входе в молотильном аппарате у самоходного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при обмолоте овса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "18 - 20 мм.",
                "20 - 25 мм.",
                "25 - 30 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой по технической характеристике объем зернового бункера имеет зерноуборочный комбайн КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "6,0 м3.",
                "8,0 м3.",
                "9,6 м3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев в соответствии с инструкцией по эксплуатации необходимо выключать механизм привода молотилки зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Перед остановкой двигателя.",
                "После остановки двигателя.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шкворней опорных колес зерноуборочного комбайна  КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление воздуха в пневматической системе универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" считается нормальным по технической характеристике?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,465 - 0,565 (4,65 - 5,65) МПа (кгс/см2).",
                "0,565 - 0,735 (5,65 0 7,35) МПа (кгс/см2).",
                "0,750 - 0,950 (7,50 - 9,50) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шлицевого соединения карданного вала привода гидронасоса универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В зависимости от высоты убираемой культуры как следует регулировать положение мотовила в процессе работы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Натяжением пружин.",
                "Перестановкой башмаков.",
                "Гидроцилиндрами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли при выгрузке зерна из бункера проталкивание его лопатой или другими предметами?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается в исключительных ситуациях.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие сборочные единицы и детали снимаются для хранения на складе у кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Рукава высокого давления.",
                "Гидроцилиндры.",
                "Фары.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие шины устанавливаются на ведущих колёсах самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "18,4R24.",
                "30,5L32.",
                "18,4R124 или 30,5L32."
            ]
        }
    ]
    